高汁韓國笑片《炸雞特攻隊》討論區

今日睇咗優先場，好撚高汁由頭笑到落尾，係大笑果隻果5條友真係好鳩馬仔最搶戲柳承龍反而唔突出，估唔到會配當年情呢首歌，果下聽到真係起雞皮19年必睇韓片

有冇巴絲睇咗優先場

先留名後觀看

睇左，最後有香港既影子

咁多負評既
唔好睇咩

睇咗，都好笑，有向港產片致敬！

我夠膽講呢套比起宜家香港既賀歲片
更有資格做香港既賀歲片

睇左優先場

少少劇透既comment:

"開頭ok, 但後面打戲太長"

係咪真係好睇架
成17個負評

套戲好撚悶開頭30分鐘就好睇

唔怪得咁多負評

嘥氣啦 班人咪又係見到個韓字就反左先

定係關高汁事

睇戲淨係留意連登正負評，咁好多戲都唔駛睇

認真 開頭諗住故事大綱咁寫應該幾好笑好睇 但實情唔係幾好睇 一般好笑 但都好過流浪地球
利申：本身鐘意韓國電影

屈dee你自己入場睇啦，我幾個星期前開post已經10幾個負評，明眼人都知咩事

香港啲賀歲片垃圾都不如

早兩個星期上網已經有得睇

開頭係幾好笑 無啦啦變咗炸雞店經營幾好笑
但係之後槍戰 對打好q悶

最後突然播當年情係幾 搞鬼

當韓國仲珍惜同尊重港產片，香港d偽港產片日日要刷大陸人鞋，我覺得人呢套真係俾足面喎，成套戲有種80,90年代港產喜劇影子同節奏，我覺得好好笑，第一條橋係幾有趣，簡單易明，第二佢好大膽放棄了好多韓國電影的感情或扭橋位 ，(就算車太絃 的開心鬼上身或最出名的我的野蠻女友都係要扭一扭，等你感動) 呢套戲叫盡量做返以前港產片中五分鐘一小笑，十分鐘一大笑。佢好直接就係為了娛樂同輕鬆的。

我都係睇80.90港產片大，我覺得香港人愈來愈唔知想要乜，周星星已經過了那段時間，留低只有舊片，我們繼續用以前做準則，想有咁的喜劇已經好難。有時候寧願睇韓片，美片甚至法國喜劇反而仲揾到那種天馬行空喜劇的感覺。

推下先

係幾好睇

下
好撚好睇喎
全場無停頓
笑位又多
原本以為普通野
但笑足全場
幾好睇

嫌打鬥少少長
其他都幾好 輕輕鬆鬆又2個鐘

笑位ok
中間同尾場有少少悶
好多年冇呢d純正笑片睇
最重要有當年情

最尾打鬥好正 由另一隊個隊長一個一個咁介紹掃毒組啲隊員 原來個個都咁把炮咁好打 但平時就咁弱智 呢個反差好那正
尤其係佢哋本身Team人都睇唔起掃毒組

其實去睇吓佢同龍蝦刑警嘅分別都好

臨尾起張國榮

同意 幾好睇
我個人認為打鬥係最尾1on1 耐左

垃圾韓狗

局長同隊長講要解散team人嗰時，隊長提到緝毒隊係局長親自揀人
原來係伏筆

你覺唔覺局長成個文在寅咁

就係呢度長左少少
介紹個度好正
後生仔唔打得都捱得個度笑左

冇留意

岩岩睇左
9.5/10 笑到傻

中間訓著咗
有時係幾好笑既

好搞笑，估唔到呢套韓國電影，
居然充滿着80，90年代港產片嘅元素。

仲用上張國榮既 《當年情》做插曲
又到咗4月1日

套嘢最後播當年情致敬
可想言之韓仔有幾中意當年嘅香港
香港文化又有幾大影響力

播個陣我男朋友問係咪搞錯咗
我話韓仔好中意張國榮㗎～

香港人真係愈黎愈難服侍
入場睇戲但求合家歡
輕輕鬆鬆兩鐘
幾分鐘就一個笑位
今時今日 已經好難得

入場前淨係望左梁柏堅講幾句話會有驚喜
但估唔到成套戲出黎好似90年代港產喜劇

冇期望下睇左 idea ok 但笑料唔岩口味 可能韓仔buy

如果提港產原素 實在要推薦呢套
到宜家我都覺得好高質 當年的演員真係好高汁
Gun and Talks (2000)

其中一位係炸雞做奸角 不過瘦左好多

反而幾鐘意最尾各成員場1on1打鬥
開頭有d無聊以為吹大左，點知去到開炸雞鋪後黎料
好有娛樂性，做笑位手法幾乎係全盛港產笑片咁
諗起而家d港產商業片柒下柒下咁真係無眼睇

本身最尾呢幕幾好笑，起歌一刻又撞正今日有d感慨

有觀眾嘩左聲

起歌果下起雞皮

各地片名
中國大陸 極限職業
香港 炸雞特攻隊
臺灣 雞不可失

大陸最悶

悶到仆街wo

呢個位笑到仆街心諗棒球仔咁弱雞 原來係沙包

請都唔會睇 垃圾韓國

你個名…

我覺得勁好睇 好多笑點 無悶場 估唔到咁多負評

睇完之後想食炸雞

因為係韓片
我覺得好好睇 好好笑

雖然反韓，但都抱住客觀嘅心態去睇。

客觀評論，未至於垃圾，不過上面講個啲：“笑到停唔到，無冷場“ 嘅評論就不敢苟同。

笑片都唔講犯駁位嘞，笑位真係好夾硬嚟，係得一兩幕笑得出，頭半個鐘直頭用悶去形容。

唔係頭半個鐘跟住開始悶咩

睇完與神同行既受害者

上映前睇左,網上有得DL 高清
笑位麻麻囉,係整隻味出黎條平陰男搞笑囉
估唔到最尾同條女一齊
一般啦成套片,半悶
估唔到有廣東話歌

Bt落黎睇咗 悶撚到訓咗係電腦面前

諗諗下個故仔好岩港產片，如果有人買黎翻拍就正

高汁條毛悶撚到

馬仔針住個肥佬打好好笑

不過馬仔我見到佢個樣已經想笑

感覺如果唔係樓主話高汁咁串
應該啲人以平常心睇唔會搞事話悶又話超級爛片
其實其他巴他都有開呢套戲既post
平實咁講套戲唔錯
正反比例即時唔同晒
所以希望樓主下次開韓片post考慮下呢點

Bt就咪撚咁多聲氣la

其實話悶只有一個原因
係我地睇港產片大
完全捉到曬套戲既套路同笑位既節奏

佢果種有少少無厘頭既笑位 我地作為香港人根本一早睇過曬
郁下條尾都知套戲下一步想點
韓國票房上到第一 就係因為韓國電影未試過將港產果種formula搬落去
d人自然會覺得好好笑好好睇

但跳番出黎睇 套戲d笑位同推進係密集得黎又緊密
睇睇下好快就完
正正係以前港產片既可愛之處
鳩下鳩下就做完 諗住睇下開頭 唔知點解又會睇曬
唔係宜家果d咩賭城風雲用cg 或者靠低俗露肉爆粗堆砌出黎既垃圾賀歲片

on9開個post駛唔駛考慮晒全世界嘅感受先開？我當下睇完個感受就係高汁，負唔負評wfcs人地點睇點搞事係人地嘅事

泡菜佬真係好崇拜以前8 90年代既港產片 呢套戲仲搵得翻以前舊時港產片果種感覺其實真係好難得

我睇完都係到諗香港翻拍應該都會好睇 啲動作場面至少高多個層次先

茶記特攻隊
故仔，人腳，地理因素都好合適

真

我同意佢好多位 唔明韓國文化 真係笑唔出

睇完成套戲
基本上無乜位係有深刻印象

悶 我覺得係幾悶下
睇左唔夠一個鐘 我就已經係咁睇錶
頭一個鐘 進度 幾乎係無
只係鳩下鳩下
炸雞店意外爆紅

係去到有新投資者加入
個劇情先急速發展
但仲係鳩下鳩下 班緝毒隊唔知發生乜野事
係之後查下查下 意外發現同目標人物有關

最後果part 聽到哥哥首當年情
同埋抄英雄本色2結局
以及突發loveline
睇完真心覺得有少少後悔入場

本來睇到有巴打話OK
同埋後面講返隊員身份有驚喜
我睇完後真心覺得
咁咋